屌佢老母，我條IM50又斷針啦屌那星，邊到有線買？

仆佢個街 上年買到依家
個零月之前先去左原廠保養換番條線
屌那星 上星期又整斷左 有冇咁易斷呀
已經勁小心用 屈耳骨位個陣都勁驚斷
一個on9唔小心 訓教個陣放左係褲袋冇拎出黎
訓醒就斷撚左

想問下邊到有得買過條線？
我對換線零認識
定係巴打們會建議我買過個其他既

依排冇乜錢，其實本身都冇乜錢架啦
淨係afford到好低階既 ~$100-200
有冇推介 冇乜特別要求 音質同im50咁上下就得
唔該哂

btw 個im50係上年減價個陣買
好似$399
係咪我買到伏野先咁易斷

點解唔買個耳機盒裝

講真 真係好難斷針 冇睇過im50線唔知邊條好
利申 im50一出即買

你筆直咁低 得通利 清貨上代高登神器klipsch s3 s4差唔多

入盒啦

換番條線一定會入盒

原廠線連線控 300蚊
上個月加入im50大家庭

屌
再加多$300蚊又有多條耳機用啦

有冇平啲既非原裝線
如果買過個 價錢同換錢差唔多既
一定唔會再買番im50 有陰影

點解咁易斷

我 IM70 粗用無入盒用左成年咩事都無

我都唔知
我個frd用im70 半年都冇就斷左

我勁粗用都無斷過

Im70 用左10個月未斷過喎

直接買過條好過啦

Im70粗用2年咩事都無

im50 $350 年頭買 仲未出事

一定唔會再買番im50
差唔多價位有冇推介
其實用過小米新個隻 個feel好似同im50差唔多
係bass弱左啲

其實老實講呢d真係睇人
你對耳聽到接受到既就得
有時可能自己其實係木耳
聽唔出分別又要買貴野就浪費錢啦

我粗用兩年touch wood 無事
D聲愈聽愈正

呢隻野太大好難入